有冇見過傻仔玩機動遊戲時跌左部電話落街？

嗰個傻仔就係我
話說前幾日女友生日同佢去海洋公園，貪有張生日飛，仲事前特登去買左張early bird 飛
咁一開始都好地地，直到去玩完小丑過山車之後，行左唔夠一分鐘，諗住拎部電話出黎㩒下
搵極都搵唔到，再諗返先醒起去玩前唔記得放部電話入去個袋入面
即係袋住黎玩，玩玩下跌左
即刻去同職員講：唔好意思我啱先玩小丑過山車時唔記得放低個電話好似跌左
feel到個職員忍笑忍得好辛苦

過左兩日，個職員打電話黎，話已經搵返我部電話啦，叫我返去攞
我就即刻狗衝過去拎返

我心存一絲希望後拎返部電話係咁嘅樣

跟住拎左去apple問有冇得整

最後比左$2800換左部翻新機

冇

傻撚閪

試過玩4D影院跌左部電話入椅入面

如果部電話飛左出去傷到人就奶野

第一個係你 你好型

冇 會有啲朋友唔敢玩 叫佢幫手keep

有，又係呢部機，排隊時睇住部電話飛落嚟

以前做過PT 差唔多日日都有呢啲傻仔

除咗個柒字之外
真係諗唔到俾咩形容詞你喇

下次小心d啦

Drop test failed

跌到咁都仲差電

用家問題

中學成級一齊去海洋公園
玩越礦飛山
有個四眼同學 坐我前面
見佢本身已經收埋佐副眼鏡
但唔知做乜鳩 佢又拎返出黎 然後車開
睇住佢副眼鏡從手跌落山
佢仲要擰轉面咁既樣望住我
Btw佢幾深近視 轉頭見佢搵位坐 咩都無玩

2800⋯⋯ 一定俾人問候你有無買apple care

跌落黎打中人要唔要坐監

打中人既話死得人
2800當買個教訓啦

咁佢點返屋企

有啊有見過

海洋公園試過 讀緊中學 玩唔知咩飛鷹
成部nokia飛左出去仲飛左落另一卡到
勁大聲 啲職員嚇到即刻㩒停
好彩無撞到人 部機乜事都無

屌
同我exactly 一樣
又係小醜過山車
個陣跌左部Lg
但你執得返好彩
我連條屍都冇

搭旋轉木馬時跌咗部電話，最驚係俾大陸遊客秒速執咗

AIA嘉年華天降手機 少女撞凹鼻 男友：一定會追究

好彩冇整親人 唔係你唔止傻仔咁簡單

之前有人去aia 玩果個轉轉轉
飛左電話落黎 好似中左臉

上面有人post 左

試過跌眼鏡
執返 完全冇事
ic berlin
Made in Germany

用玻璃moon貼未得

個fd玩碰碰車跌左
應該比下手執左，追唔返

2800

灰飛煙滅

點解可以咁on9

iPhone 7¿

會唔會考慮驗下智商

試過一次一個人去仲要跌埋 仲要搵唔返個吓我真係頹撚到嘔

要戴兩副眼鏡去 一款舊既飛咗出去都唔驚

又唔見你唔記得扣安全帶？

又衝，又360,又fing又會搵得到？加上下面咁空曠

電話未見過 係OP 見過銀紙滿天飛
行過望一望係人仔
肯定係d 蝗又唔鐘意用銀包就咁放疊錢係褲袋出事

我試過玩碰碰車 撞到電話跌咗落地
之後我叫住唔好 但個細路大笑一野展過我部電話
爆撚曬
個細路將來一定有報應

$2800換過部都算平
iPhone 8+出面好似都3,400
爆成咁，apple 可以點解決/再用你部機？

你部nokia 冇事啫
架飛鷹就肯定有事

你有冇諗過會扔親人 唔會咁撚自私好無

lm

屈佢電池爆炸，免費換新機

好彩無掟中人喳

你惡夢未完， 2手翻新機部部都有問題的
點換都係壞

回收零件？

係唔係得我一個以為樓主幫apple賣廣告
爆到咁$2800換新機

試過一次
隻手諗住禁實張凳
之後摸摸下心諗 有野係到既
仆街部電話係褲袋sir左出黎
結果keep住同一個姿勢禁隻部機直到玩完

冇 每次叫朋友拎

原來就係你
我忍笑忍得幾辛苦

結果有無人要負責 google都搵唔到

見過玩翻天覆地果時有個人係最高果位垂直跌落黎，啪一聲

睇到有個人跌左落黎
睇到我心都離一離

試過AIA坐轉轉下嗰個機動遊戲
有人開始無幾耐已經跌左電話 全部人一齊

之後轉多幾分鐘先完 唔知嗰個人玩嗰陣係咩感受

同你做過EXACT7LY一樣既野, 一樣地方, 一樣結局

係外國見過有條友唔記得玩咩機動遊戲 突然空中飛咗部電話出黎
之後完咗佢出嚟執返 我係隔離望 一開頭見到以為mon碎曬 點之佢一手搣走mon貼 部電話竟然乜事都冇

果時玩D 冇咁激既
迪迪尼個灰熊山谷
拎住黎拍片
幾驚影影下飛左出車

我試過跌左副眼鏡

手機就無
見過有人玩翻天覆地甩咗隻鞋落山嗰邊

所以拆左啦

樓豬係咪因為有APPLE CARE 先可以咁平?

執得翻算好
我個fd個部直程跌左落山

跌咗部電話就小事啦 以前有個人少咗隻腳嘅去玩 check嗰時個個都唔發覺，返到嚟佢話：我少咗隻腳 轉轉吓成隻假腳飛走咗，之後要搜山揾返隻腳出嚟

利申：op part time ，以前睇過圖

，

我有個friend搭纜車跌咗個電話

裸跑既後果

沒事沒事

冇都得，有既只需$788

之前排緊隊等嗰時有部電話喺我同啲fd頭上飛過

有，執過

On9，呢d service unit唔係翻新機黎

你算好 細個小學個陣學校旅行去海洋公園
親眼望住個同學玩個陣飛部電話出嚟
條屍都搵唔返

哈!

Data拎得番嗎？

抵啦 二千八有新機

睇手指睇腳 樓主應該都幾高 靚仔？

無扑中人算好彩啦

同高空擲空無分別，隨時搞出人命，正PK

個職員心諗 又有傻仔跌電話

如果你嗰部係Note 7 / 華為會點..

幾年前玩山上嗰個過山車，上斜嗰陣部電話由褲袋跣咗出嚟
跌咗落路軌，好彩冇跌出去扔到其他人。
之後填左form，要勞煩維修人員夜晚檢查嘅時候幫我搵。
最後第二日通知我已經搵返，真心好多謝海洋公園啲工作人員。
從此去主題樂園玩機動遊戲都好小心。

如果有工作人員見到呢個post，你地平時應該幫人執唔少失物，唔好意思，唔該哂。

我都有試過
應該都有差唔多兩年半
嗰次去op續張annual pass 順便入去玩少少野先走
又係玩呢個小丑
玩完都唔覺既 臨走嗰下先知
嗰晚打返自己電話知道啲員工執到
第二日再返入去攞返
神奇地部電話冇穿冇爛 淨係其中一個角位突起咗少少
嗰陣除咗覺得自己好好彩之外 仲覺得部機真係超襟
利申: 當時部iPhone SE買咗2個月 到而家都仲用做副機
SE好波 希望有生之年可以見到SE2啦

You may consider a nice protective case

有冇下文屌哂鬼咁就算?

跌完嘢重覺得好撚過癮 好撚彩冇傷到人
屌你老母

9/10

有
嗰時係啱啱出i4時期 企左喺翻天覆地出面睇人地玩 轉到上最高點嗰時見到部黑色手機跌左落黎 完場聽到嗰個人話自己部i4係新買

之前起aia排緊隊見過有人跌電話 打撚爆控制台塊玻璃 同我距離15米 嚇撚到以為自己死撚咗 跟住個鬼佬員工毫無反應 仲拎返比嗰客 部iphonex仲開到冇事cls 利申打手

我有個fd玩跳樓機嗰陣跌左個電話

大概升左兩三秒已經跌左 大家一齊望住部電話跌落地
然後個fd全程無尖叫無表情

直到玩完執番部電話
係 乜 事 都 無

nokia萬歲 (講緊十幾年前個款經典機 )

玩越礦飛車冇有VR嗰陣試過
臨出發前先發現部電話喺褲袋跌出嚟
即刻扔喺月台度

樓豬,去睇死神來了3啦,過山車果集

係呀，好彩冇整親人
所以開個post 黎提醒下大家唔好重蹈我覆轍，記住放晒啲野先好玩機動遊戲
都多謝海記既工作人員幫手搵返部電話

常識黎

以前冇，依家見到

今年aia 係地面望住部電話係由個男仔褲袋飛岀黎 差啲擲中女友
之後個職員即刻衝過黎汁起 等完就俾番事主

最正係原來部電話屬於係事主女朋友

雖然咩事都無 不過佢女友知到部電話係佢之後
相信大家都估到男友下場係點

朕賜你為我國on9大隊目

原來係你條四眼仔，我果日指撚住你黎笑見唔見到

好難相信有成功case

無開飛行模式咩

Ching an狗？

根本應該強制放入locker
一陣係天跌落黎整死人點算
你就冇部電話，人地冇條命

唔緊要啦
買個教訓

但玩滑浪飛船無得放私人物品

部電話本身有保所以先可以比錢換翻新機？

有，我朋友係AIA嘉年華，𢴇翻，冇事安心使用多一兩年，好似係Note3/4

唔使呀，我個部已經過左保